M. Zuckerberg: Working with China - No ‘More Open Society’

佢搞咩咁大轉變

要歸邊

比CIA定 侵侵 的返去傾計呀

唉喲喲
奶左咁多年先發現自己一廂情願呀

遲到好過冇到

咁就要睇下呢個係唔係主旋律
聽日睇埋VP嗰speech就大概睇到條line有幾硬

最聰明的人都要跪低，睇黎美帝發惡了

但之前睇新聞唔係同支那好撚FD既咩
衰咩黎 點解支那唔要佢

成個對華政策改變晒

咩事急轉彎

打緊官司，輸左要賠幾百億美金

Push

今晚11點

有無醬油？

巴打試吓講少啲蝗語？

醬油書面語，豉油粵/口語，台灣都用醬油，
幾時打書面語都變蝗語

明白巴打唔鐘意蝗語，我都唔鐘意
但書面語同蝗語666牛逼個啲係兩回事黎

？佢個醬油係要source喎

問要source都係我黎架巴打

有無醬油咪即係有無source囉